飛輪海 4簡1

吳尊>炎亞綸>汪東城=辰亦儒
以前終極一班年代好迷佢地

吳尊真係太完美 又靚仔又有錢又負責任又專一

想知有個咁既老豆係咩感覺

吳尊！！！！！！！！

但因為吳尊所以先解散

我排：吳尊>汪東城>炎亞倫=辰亦儒

咁唔通要人唔要自己個女咩

大東 性格搞笑唔會悶 保護你時又好man
吳尊雖然完美但太紳士

硬係覺得佢太浮誇太做作

仲好有才華添

有冇得揀晒
終極團粉四個都愛
真係要排就汪東城=辰亦儒>吳尊=炎亞綸

其實點解咁多人忽略左辰亦儒 佢勁Warm勁紳士